想問下整傷左塊面要用紗布痴面，算唔算犯法

塊面要見人，有傷痕唔想比人見
所以出街要用紗布痴住
我整到鼻樑位